BigBig shop 338蚊一個口罩

仲要賣晒，頂呀

Cls 口罩上車啦

Tvb算唔算發國難財？

要咩心態先會去睇Bigbigshop???

絕境嘅心態

點解賣咁貴？